英超地球聯合軍集合區

大家放低一句支持利既說話

死曼狗放下成見 支持我利ok?
英超太耐冇拎歐聯 比西甲狗睇唔起
次次見親西甲fd我都頭dupdup 忍撚夠啦
今鋪全力支持利物䈬

利申：十年謝拉特球迷

仆街啦利

我代表車9支持利9

喂 英超真係好耐冇威過
大家一條心ok?

我d西甲fd下下達句英超幾時拎歐聯
我次次都口啞啞

同班西甲fd絕交囉

支持利物浦

仆街

岩 含淚撐猁

今晚英超將會重奪光榮

屌曬樓上
講明英超聯合軍區

唔支持英超球隊就出返去啦 踩場冇品

算啦下年我地曼聯幫英超贏 利記收皮先

死痢狗收收皮先
你全家死撚晒痢狗都唔會捧到歐聯

agger 曼聯拎先La係都=.=

含淚撐利😭

發現曼迷真係冇得救
崇外撚 手指咬出唔咬入

G持！

支持

蝗獌黑哨同盟開

曼聯手足冇救 5年啦終於有隊英超入到決賽
重比成見影響 依堆人注定係垃圾 成唔到大事

G持
等左成10年 今晚架巴士終於用得著

大家買定啤酒差唔多